theme: "Мультики"
level: 3
questions:
  - question: "Советский детский телевизионный журнал-сказка"
    answers: ["Ералаш"]
    picture: ""
  - question: "Сериал рассказывает о приключениях шарообразных антропоморфных существ, попадающих в различные ситуации"
    answers: [ "Смешарики" ]
    picture: ""
  - question: "Как называется мульт сериал, в котором персонажи путешествующие по параллельным вселенным?"
    answers: [ "Рик и морти" ]
    picture: ""
  - question: "Серия мультфильмов о побеге из зоопарка, где в главных ролях лев, зебра, пингвины и другие"
    answers: [ "Мадагаскар" ]
    picture: ""
  - question: "Отечественный мульт сериал, в котором девочка, живущая рядом с лесом, заебала всех животных из леса, особенно медведя"
    answers: [ "Маша и медведь" ]
    picture: ""
  - question: "Две коллеги отправляются в  путешествие, чтобы исправить ошибку, совершенную во время исполнения рабочих обязанностей."
    answers: [ "Головоломка" ]
    picture: ""
  - question: "Решение завести питомца для трудного ребенка приводит к потере дома."
    answers: [ "Лоло и стич" ]
    picture: ""
  - question: "Неразделенная любовь не только разбивает сердце девушки, но и чуть не уничтожает нынешнюю королевскую династию."
    answers: [ "Холодное сердце" ]
    picture: ""
  - question: "Ребенок спешит на помощь малому бизнесу, обманывая родителей."
    answers: [ "Возвращение в Простоквашино" ]
    picture: ""
  - question: "Лидер небольшой группы отказывается принимать новенького и тот попадает в руки садиста."
    answers: [ "История игрушек" ]
    picture: ""
  - question: "В результате необдуманного решения ребенка его мать попадает на улицу и вынуждена питаться дарами леса."
    answers: [ "Храбрая сердцем" ]
    picture: ""
  - question: "Небольшая группа пытается остановить мировой заговор, который приведет к глобальному упадку демографии."
    answers: [ "Босс-молокосос", "Босс молокосос" ]
    picture: ""
  - question: "Молодой девушке стерли память, чтобы отнять трон, вернуть корону ей поможет тот, кого все считают злодеем."
    answers: [ "Ральф" ]
    picture: ""
  - question: "В день своего совершеннолетия девушка пускается во все тяжкие: идет в кабак, наносит тяжелые телесные повреждения преступнику и целуется с первым встречным."
    answers: [ "Рапунцель" ]
    picture: ""
  - question: "Мальчик калечит своего питомца, а питомец калечит его в ответ"
    answers: [ "Как приручить дракона" ]
    picture: ""
  - question: "Двое коллег скрывают ребенка от правительства"
    answers: [ "Корпорация монстров" ]
    picture: ""
  - question: "Трудный подросток убегает из дома, чтобы жить с семью мужиками"
    answers: [ "Белоснежка и семь гномов", "Белоснежка" ]
    picture: ""
  - question: "Старик заменяет свою жену пухленьким азиатским мальчиком и улетает с ним в ебеня"
    answers: [ "Вверх" ]
    picture: ""
  - question: "Да короче похуй угадывайте сами"
    answers: [ "Винкс" ]
    picture: ""
  - question: "Немой цыпленок постоянно становится жертвой экспериментов двух медведей"
    answers: [ "мимимишки", "мими мишки" ]
    picture: ""
  - question: "Парень, который не умеет плавать, женится на рыбе"
    answers: [ "Русалочка" ]
    picture: ""
  - question: "4 девочки пытаются скрыть от жителей города существование монстров"
    answers: [ "Сказочный патруль" ]
    picture: ""
  - question: "Два звена пищевой цепочки объединились, чтобы спасти мир от деградации"
    answers: [ "Зверополис" ]
    picture: ""
  - question: "История о том, как приходится самому выселять понаехавших гастарбайтеров из своего дома, а чтобы это сделать - надо удовлетворить озабоченного карлика"
    answers: [ "Шрек" ]
    picture: ""
  - question: "Жители тихого американского городка становятся свидетелями ослепительной вспышки и падения огромного объекта. Спустя несколько дней мальчуган по имени Хогарт Хьюз находит в окрестностях гигантского робота, прилетевшего на Землю из далекой космической галактики."
    answers: [ "Стальной гигант" ]
    picture: ""
  - question: "В заколдованном замке, скрытом в темном лесу, живет ужасное Чудовище. Растопить лед в его сердце и вернуть ему человеческий облик, сняв заклятие, может только прекрасная девушка, которая полюбит его таким, какой он есть."
    answers: [ "Красавица и Чудовище" ]
    picture: ""
  - question: "В царстве Хэллоуин, царстве страхов и кошмаров, живут мертвецы, уродцы, чудовища во главе с царем ужасов Джеком Скеллингтоном. Под рождество Джек случайно попадает в город Рождества, где узнает, что где-то есть радость, добро и веселье."
    answers: [ "Кошмар перед рождеством" ]
    picture: ""
  - question: "Мультфильм о музыке и дне мёртвых. Там еще весь СНГ интернет угарал с таблички с надписью HUESOS"
    answers: [ "Тайна Коко" ]
    picture: ""
  - question: "В Украинской озвучке за двумя бездарями гнался комбайн Валера, потому что они пугали его стадо"
    answers: [ "Тачки" ]
    picture: ""
  - question: "У величественного льва Муфасы рождается наследник по имени Симба."
    answers: [ "Король лев" ]
    picture: ""
  - question: "История о том как неебаца такая недоступная принцесса клюнула на воришку с персидским ковром"
    answers: [ "Аладдин" ]
    picture: ""
  - question: "Роботы тоже могут любить"
    answers: [ "ВАЛЛ-И", "ВАЛЛИ" ]
    picture: ""
  - question: "История о том как спиногрызая пизда становится лучшим шеф-поваром Парижа"
    answers: [ "Рататуй" ]
    picture: ""
  - question: "Уже немолодой школьный учитель музыки Джо Гарднер всю жизнь мечтал выступать на сцене в составе джазового ансамбля. Однажды он успешно проходит прослушивание у легендарной саксофонистки и, возвращаясь домой вне себя от счастья, падает в люк и умирает."
    answers: [ "Душа" ]
    picture: ""
  - question: "Граф Дракула и остальные припизднутые устраивают нереальную вписку"
    answers: [ "Монстры на каникулах" ]
    picture: ""